狗鐵沙田站唔開車

屌你老母

大不了咪行路軌

玩兩玩道門就壞車
有無咁撚化學

擺撚明幫警察拉人

開返啦

劣質國貨係咁上下